蘋果：區選一年︱斷建制派財路 區議員截一千八百萬國慶回歸撥款

《蘋果》統計各區本年度及上年度逾3,300個活動，發現多區「國慶活動籌委會」及「回歸活動籌委會」均告消失，而本年度用於國慶、香港主權移交及與警方相關的活動，金額大減至少1,800萬，當中不少區份上述撥款均由數十萬甚至過百萬元減至歸零。

…………

區議會做到野

繼續努力，打擊建制

可能轉個名科水，唔好咁高興住

好波

區議員會睇住嘅…

民政署可以直接批錢

乜唔係人哋唔再經區議會咩

鬼鬼鼠鼠咁做燈飾

more

yes

有咩唔同？

有冇諗過1年之後3年之後點
港韭繼續打飛機啦

我要就係呢D

睇#11

直接批，係連區議會都唔知佢會整

金額有咩唔同？

唔知幾錢應該係民政自己錢出

港共：再阻頭阻勢DQ埋你

區議會咪俾人cut錢囉所以下年再cut多啲

一蚊都嫌多...